一人一幅自己住嗰區既風景相

我先 大埔

7點仲咁黑

白石角

4點影落

靚

Ip都唔洗check
肯肯定係大元邨

邊度黎 好靚喎

外國？

住咁高既

太子

唔洗多講啦下話

英國啊

巴打得閑飲茶